達哥mingjai男人etv 唔撐黃就係藍?

大家狙擊依堆模稜兩可既channel好似仲落力過狙擊對家kol100
佢地做過動作支持都唔得 一定要人出條片講自己係黃 唔係就將人放係藍list
將黃既定義不斷拉高 達唔到就將人歸類為藍絲
中立撚咪中立撚 佢又冇份唱衰你
唔讚你就將人推去自己敵人個邊
慢慢對家都唔洗搵人做kol100
吸納依堆比連登攻擊係藍既channel就夠

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己

連登仔: 不支持自己的人=反對自己的人 拉

係

我明佢地點解做到咁隱悔 佢地真係出條片話自己點黃既損失又唔係連登仔負責
不過依家得罪左連登仔我建議佢地真係join kol100算
起碼對家槍口淨係對黃 唔會人地唔表態就搞鳩人

Pull

某d 人只係想帶風向令某人死，對於咩藍絲100佢地唔care

洗白AC -1
BYE

得罪連衛兵樓主你仆街啦

連衛兵
好似共產黨 小小唔啱聽就封殺
集中力量搞tvb同美心啦

樓主想幫佢哋就出少句聲啦
又引戰

中立撚同藍有咩分別?

p牌連衛兵+1

係囉
report藍絲channel又唔見你地推咁多個po

狙擊KOL100同狙擊偽黃其實係可以同時進行
但係都黎緊一年 大家依然係落力狙擊偽黃多過狙擊垃圾藍絲 輸俾對方都無輸俾自己人咁可恨
KOL100係對社會存在危害
偽黃係佢無形地吸你血去生存
我會選擇狙擊對社會存在危害多過狙擊可以同黃圈共同生存既偽黃

唔可以咁比喻，紅衛兵有槍會殺人
抵制係好温和嘅手法

快撚d杯葛晒佢哋

自己睇吓ming仔做過咩先啦
走啦你 唔好搞大件事

屌你未尾行到而家大半仲同我講中立撚？
實質中立撚唔出聲就係助長緊藍屍，偽善！

this is lihkg

達哥？已經係過去式鳥。

達哥直頭黃

其實係太harsh

達哥我當佢係出頭鳥
Mingjai衰串咀

今次呢單大家有啲太harsh

𠵱啲marketing agent 越幫越忙
佢以為人哋唔記得咗
想幫達哥同男人eeetv就唔好拉埋明仔嚟講

佢講錯野之後有道歉仲捐左20萬
不過我都明白連登仔唔會比人知錯
做錯一次一定要煮死佢為止

早原諒牠了

深藍唔去追擊左先

銘仔最撚肉鳩酸係啲小人性格，明明藍到岀晒面，都要話自己偏少少黃，以前都話呃到啲小學雞睇，依家冇咖啦，轉行奶共啦

中立撚有投票俾泛民洗唔洗批鬥？

當街當巷殺人都保持中立
點樣支持你呀大佬

自己講得出呢D野就預左要承受後果
再者搞tvb果D都冇停過

連登仔對深藍channel好包容
咁多藍channel日日洗老人家腦唔會理
唔表態既channel就洗板洗到人自己摺埋

基本上係架

其實無話做A唔做B
兩樣一齊做都得
就算做晒一日都唔使廿鐘

首先你假設佢哋係中立撚 你咁鍾意咪繼續睇囉，係要逼我哋黃絲睇「中立撚」。個個藍都話自己中立/左膠㗎啦。

大是大非 尾數一蚊 扮冇心？
呢兩條濕鳩 幾次機會有珍惜？

你老母比狗屌阿

嗰邊推咗好多個post啦 你唔過嚟幫手？

捐帛金喎

道歉係咩態度？
佢本身個人就係咁賤，以前啲片都睇得岀
咩叫做錯一次？
咁大個人連良知都冇叫做錯一次？

收皮啦想翻生

Agree 除左增加敵人之外唔知有咩用

追擊藍又唔見連登仔咁落力

去洗板實阻止到老人家接收藍絲資訊啦

唔表態唔係唔得，但你咪預咗無咗深黃觀眾囉。

其實連登仔同大陸堆小粉紅都幾似
佢地見到有人講台灣係國家 講中國壞話 國慶唔出post撐中國
反應同依家連登仔一模一樣

個運動行左咁耐 如果眾有人話自己係中立既話其實我覺得係比藍更差
早期既話我都可以理解中立撚派接受到咁大轉變進行反抗抗爭 喺度1516
但個運動已經開始左大半年眾未分到自己係邊一邊 咁佢應該好好念吓 大半年黎做左d咩 同都幾無良知

淨係依條片都證明到佢地唔係藍啦
屌佢地嘅人有冇睇佢地？

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

過嚟幫手啦咁

達哥係衰早期唔出聲同埋發脾氣同人嘈
之後佢都屌過黑警爆眼同831又8月5大三罷都俾人屌足咁耐係藍絲
子華呢幾個月除咗話賣樓拍純正港產片就乜都冇講過都將佢歸落黃色經濟圈

唔理達哥講呢啲係扮嘢定真心,依家應該吸納佢地呢類人擴大自己個民眾基礎先最重要

好似達仔咁
開返台肯定日日直播俾人追擊
唔係小咗深黃觀眾咁簡單
某d連登仔係要煮死佢

要捐帛金唔直接捐101蚊?
你睇唔順眼個人佢做咩你都搵到位入

想講依樣野好耐啦thx
記得槍口對準呀，唔好浪費子彈

你係答緊我問題?

推呢個
拉藍台緊要好多
無謂自制稻草敵人

係都遲啲先清算

老實講，其實咁做只係削弱緊黃既力量
對面d fans好明顯都唔係藍，最後只係一班黃既人互相批鬥
就好似達哥咁

最後班人未必會倒戈去藍，但只少會睇淡左成場運動
要抵制你點做都可以，搞到要網上號召封殺對方只會搞到慢慢愈來愈多人落入矛盾
一係就歸你地邊，一係就慢慢淡出呢d 政治野
然後又有下一個因為無公開站邊又要落決定睇唔睇
當去到咁高門檻時，有一天運動死左火都係呢班帶風向既人所致

後生但唔係黃
已經令人唔想睇
唔係刻意抵制但sor 9 真係睇唔落

班波台狗見達哥俾人反完仲要日日出post提佢踩多幾腳
唔講以為佢仲邪惡過班黑警廢老

黃色搞內亂內鬥能力唔比共產黨弱

觀眾冇選擇自由？

中立仲衰過藍

Good evening sir

haters做野唔需要原因

其實宜家開始入左內鬥，政府最想見到
日日民鬥民成場運動無晒火

其實男人etv應該不至於要淪落至同達哥ming狗做比較掛

醒未啊
光復香港得個up字
對家唔使打我哋自己都散啦
搞分化個啲我屌晒你哋老母

咩撚都有損失架啦 狗唔做狗都有損失份糧添

好老實講 係黃既唔會怕表態 只有藍既先會菱模兩可or表示中立

不過最重要都係支持表態既黃kol

MingJai都唔藍? 你老母個閪都無佢咁藍丫我屌

捐101先可以叫帛金？？？ 邊有人捐一字尾㗎

事實好多人係籍依場運動去批鬥自己唔鐘意既人

傻閪 佢果張係支票 果一蚊係要突登寫and one dollars only 仲想兜？
你窮你下下比101帛金唔好以為一定要101
根本尾數一蚊都會避
點都好啦
你老母比狗屌阿

下？

就係睇唔順眼囉，吹呀？
老奉要睇你？
你要發明星夢就要識討好人咖啦
依家揀錯邊又屌人地唔睇你丫？

咪傻啦， wiki wong/黃子華夠無表態支持 5大訴求，你地未又係當人係黃

又話要黃色經濟圈又盛
呢個channel 最多都係一個人藍
咁其餘兩個黃嘅手足咪好撚無辜？
之前杜汶澤個台都有個藍絲臭雞啦
係咪即係杜汶澤個台都係藍都係要批鬥？
你個黃色經濟圈都未撚搞得起
就係到鬥生鬥死
唔係一直講緊偽黃嘅更加要吸納咩？
連登發生咩事？
就係最叻就內鬥KOL100嗰啲就知完就算，熱門一大埋歐美正妹ig靚女笑鳩武漢然後話自己休息緊再內哄削弱我方勢力睇唔明
你哋冷靜啲諗吓
唔好咁易畀人帶風向好冇？

得達哥無表態咋，其他話自己「偏黃」喎

熱狗思維嚟嘅喂
我會九成追擊時間放喺藍蛆到

呢個時勢冇中立呢樣野

屌你老母 殺左咁多手足

有良知都唔會再中立啦

佢地當正與佢無關, 咁多人俾錢佢地賺, 又唔付返少少社會責任, 乜都唔講, 同班高官有乜分別

唔難分辨嫁，唔洗定義黃與藍
只要講下對香港未來發展嘅願景就清楚哂
香港獨立/脫離中國&共產黨/維持現狀/全面中國化投向人民幣

中立？ 唔好意思，宜家係決定香港前途嘅前夕，無中立㗎，作為持份者係無得逃避

wiki wong有份去中大聲援 不過黃子華就真係無可以算黃

衰撚過藍！
警暴，藍屍傷人劏人都人撞人睇唔到
然後話你獅鳥暴力，屌佢老母啦！之前俾人傷完原告變被告！721呢！屌佢老母食屎啦！

意大利詩人 但丁：「地獄裡最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

樓主 達狗 mingjai
你地老母比狗屌阿

其實而家lmk咁樣仲大獲過直認藍佢喺而家依個時候答到模凌兩可咁實俾人屌得仲甘，唔係個channel問題而係佢個人問題，好似smith咁雖然冇好直接講明自己黃、叫五大訴求咁，但係佢講到咁係明顯show左係黃
相反lmk唔計story好似係冇任何類似嘅post，反而仲俾人搵返14嗰陣可憐班狗，channel個形象可能係淺黃，但係lmk咁我個人覺得會因為佢而家答到咁，搞到個channel冇左一批甚至一大批人

中立撚不了

但照你地logic 佢無係網上表態wo
只係咁岩比人影到係中大咁都算黃？

杜汶澤自己都派口罩俾廢老唔派俾後生

捐10萬零1蚊, 不如你話我知佢果1蚊有咩用意?
都叫唔係特燈?

利申: 以前好鍾意MING JAI, 而家屌佢老母啦

又有5毛PO 同尋日差唔多時間

所以咪話最緊要支持表左態既黃Kol 其他無表態有排拗

偽黃係抵屌，但係有人好似熱狗心態咁撚樣狙擊偽黃多過狙擊深藍我真係屌你老母（唔係話唔撚駛狙擊，但順序一定唔撚係偽黃OVER深藍）

拉

無人話佢地 淨係話一個

唔好將mingjai 同達哥相提並論
Mingjai係狗，達哥唔係
有睇開達哥直播就知達哥係黃，只係深淺問題
612開始佢唔出聲我都好sad, 佢嘅身分係好多連登/高登仔支持而得返嚟，亦正正係咁佢應該盡快表態，以示對支持者肯定，同時佢有今時今日咁嘅名氣，我地理支持者幫左佢打左基礎，佢唔表態只會愧對自己嘅出身:( 希望佢日後可以做好d

阿达係衰在以前屌得政府多
呢家一唔屌就成為眾矢之的
半途轉軚嘅下場

係時候槍向指返去藍絲，而唔係批鬥想投誠嘅人。

邏輯謬誤之一
錯誤歸因

即使你講嘅係真，都有一個前提就係被批鬥嘅人本身冇良知/奶共

否則岀黎澄清咪得，冇個別普通人可以批鬥一個公衆人物，只有果條友本身乞人憎

咁你覺得tvb點？

我喺另一個KOL100 post叫人dislike同report嗰堆藍channel仲俾人話我做乜幫佢地啲片宣傳
定係我一入即stop再dislike都係會推到段片？

連登仔黃藍定義好簡單
有社會地位既唔出聲撐警自動變黃
youtuber依類小薯唔出聲自動變藍
分別係咩?
一個係賺群眾錢
一個係靠群眾賺錢
講到尾都係要做大爺
我係你channel收入來源你講野唔岩聽就係藍

雖然我覺得達哥6,7月唔講嘢絕對抵屌,但佢起碼都好過ming仔有屌過黑警

依幾張圖反達次次都扮睇唔到
哂氣

佢地班人唔想做等人做既藉口姐
我敢講呢個post 咁多個「深黃」, 都唔知有無 3成人dislike 晒所有藍絲kol 片
反正上網踩多兩腳對佢地又no cost

利申：有做晒

report藍絲使撚討論咩
見到就即做啦
係班偽黃有死忠打手先搞到咁多個po

推

凳你可憐睇埋呢啲垃圾
幾年前已經係藍絲格

你係度講得咁白實比人屌到開花

蕭生以前都俾人屌
依家長期係youtube熱門對抗藍絲kol

達哥一早放左入黃絲Youtuber果list到啦
乜有人狙擊咩，邊個??

不如你講下點樣追擊深藍呀，係咪你追擊完藍絲就上唔到youtube唔識開新ac upload片兼轉駄睇燒山bob叔呀。你追擊偽黃可以直接收佢皮喎。

追擊偽黃有效定追擊深藍有效呀？

中立就是藍 講完

邊個想投誠？

一路都只係笑达狗虛偽

捐咗好多錢俾星火 然後星火用筆錢幫手足

中立先最危險
個個冇危機意識追隨班中立
先唔講佢地攤薄左黃嘅收入
如果佢係隱性藍就仲大鑊

咪玩膠啦 有出聲表態既都唔支持 話去支持中立kol 睇黎你logic有問題 大把藍絲都話自己中立 你係咪又話佢哋黃 已經有出聲既黃kol 當然唔會支持騎牆派 再駁只會顯得你係五毛

有咩問題
口

好似杜生咁靠群眾都唔知捱唔捱到
佢公司咁多人 靠youtube就食得屎

其實都係期望管理問題
呢啲人本身嘅觀眾都係後生 幾乎全部都係黃
人人都預咗佢哋支持開嘅係同路人
但偏偏佢哋就係懦夫唔敢表態 或者選擇做犬儒
期望同現實出現落差 自然因愛成恨
加上有啲本身就唔鍾意佢哋 幫手落井下石

但藍絲KOL本身就冇後生觀眾
根本冇人睇 自然屌佢嘅人都冇咁多

屌應該繼續屌 但就唔好割啦

咁銘仔又真係咁多個入面最無恥

算啦，連登小學雞就多，就算有d 「黃到發光」既channel都唔敢係條片講五大訴求(入面d 人有去遊行甚至比人拉埋)
佢地唔係個人，大家都知講左好大機會會無job 接養唔到咁多人

佢表完態之後廣告又冇左
要出到聲叫人課金
不過就咁睇上面班人冇乜邊個有課過
口講支持連登仔最叻

就算佢貼出嚟係扮黃都好,加埋佢地呢種人入嚟唔係壞事,起碼先黃可以成為主流想法
如果人地有發過聲都當藍嘅咁好鞋搞大個圈子

咪即係銘仔囉，好多傻仔話以前鐘意睇佢咖

我唔知係咪入到你個POST，但我係有幫手做

我唔熟YOUTUBE啲死人濕鳩機制啦，但係聽講過Dislike都係變相幫啲藍Youtuber挑選觀眾，因為演算法問題，呢啲片到最後係會推番比啲睇開藍Channel嘅account睇
^不過都係果句，YOUTUBE自己都好似無解釋過呢樣嘢，未敢肯定

我自己喺呢次資訊戰之前都有睇開部份黃Youtuber，但右邊都有時會見到有啲藍片，Title不明所以立場偏頗放fake news呢啲閪片
我都係會禁入去即pause dislike report之後即熄走人
早兩日都見到有個痴線PO整理哂啲REPORT頻道LINK出嚟，呢啲就唔駛講啦

如果發現真係會因為DISLIKE多，YOUTUBE會有推多啲藍片比廢老嘅AC睇嘅傾向嘅話，咁咪唔好做囉
開電腦 REPORT成個頻道
呢個我就幾肯定個CHANNEL唔收皮都好，應該都會比YOUTUBE CUT咗部份收入，因為外國見過有咁嘅實例

咁612基金捐100,001比黑警係咪就等於深黃?
捐帛金比黑警喎
如果佢係藍就$1都唔捐啦 仲要捐200,000

Im sorry 無一直關注達哥 我收返，佢有就警暴問題出聲。

邊個中立撚投泛民呀?

達哥係黃嚟 已fc

有名比你叫兒登

咁你地做咩唔搞托哥?

未有呢場運動之前
都有班人成日追擊達哥

屌啦 呢啲就叫藍啦 只係扮中立姐
識d中立撚真係不問世事唔會理政治 只會理自己買衫扮靚享受
問過佢地點睇 佢地話無興趣理 不過冇撐警

達哥都算啦
Ming仔都有人洗底

衰撚過藍嘅只有紅同黑
中立撚唔係主要敵人

至於另外個濕鳩ming就算鳩數啦，永久bad list

Ming仔捐10萬零1蚊元予星火補鑊再惹網民炮轟發文解釋捐單數

同情達哥了

連登仔表示已夠多人 唔洗爭取

佢fb like數跌左十五萬先補捐返喳

我都覺 佢地係扮中立

點解狙擊深藍一定無用但狙擊偽黃就一定有用

REPORT個藍嘅CHANNEL如果真係可以令佢地收皮，係咪又要照你咁講法因為會再開過個所以唔撚駛理
咁偽黃果啲都會開過個啦你又搞嚟把撚咩

我地就一定唔撚睇藍果啲閪片嘅，咪試下搞到佢地收皮囉
佢地都唔會睇黃/偽黃片，咁屌偽黃有咩用

真係覺得邊個係偽黃
要做嘅嘢我覺得係大肆宣傳，就好似而家邊間藥房發國難財賣貴口罩咁咪宣揚比人知
真黃果啲知道有呢啲咁嘅仆街就唔撚會理佢架啦
有個大敵深藍你唔搞走去搞咗個細先嘅有咩意思
要清算呢啲嘢留番第時啦，而家仲分心力搞呢樣搞果樣

你up乜春呀，佢捐錢係扮中立唔想流失啲傻閪黃絲觀眾咋，話星火係offensive你又扮睇唔到？
你係正常人有少少腦嘅，睇完佢中間偏黃條片都知佢咩料啦

如果你係「覺得佢拍片好勁」果啲小學雞
咁你唔洗覆我，大家唔同level

黃色youtube圈

你天真定傻鳩? 捐錢一定要誠心先捐得?
所以世界上就無捐錢做show?
歡樂滿東華你聽過無?
想幫佢兜都揀個好少少嘅原因啦

831達仔有出聲啱師兄

波台都唔係第一日反達

唔追擊佢地 大j哥哥點做全港第一個一百萬訂閱嘅香港人？日本人？

三條友都係公關問題
唔會特登屌亦唔會特登支持，完

先批鬥自己人
然後先打敵人
睇到眼冤
屌佢地又開始屈毛同人身攻擊

Ming jai 同達哥 真係抵死嘅
特別Ming jai 個1蚊 更加抵

但男人eeetv 我就有d保留
雖然寫到個feel係偽中立
但不至於有扮黃 又特登去搵食
而且 無記錯 佢哋上年5定6月好似係有個隻支那game簽約
所以到今年先評論？

Nvm 無幫佢哋護主
只係覺得
如果要死 係佢哋前面有更多偽人同KOL要死
唔洗特別 推佢哋就得

係要搞 搞9個班KOL100好過啦
特別個條垃圾肥仔傑 Ivan Mok

佢不嬲有幾個ac上黎吹奏自己，可以search 下

Cctai本質同共產黨咪一樣，攪咁多做乜姐直接走哂去奶共咪得囉

咁簡單道理都要畫公仔畫出腸
作為youtuber佢哋絕對有保持緘默權利
好似達哥咁 只不過同觀眾期望有落差
亦唔需要同觀眾作罵戰 話咩真兄弟假兄弟
公關好差 食力不討好
講咩星火aggressive 更係倒自己米

唔撐黃就係藍？
唔係
個啲人通常叫自己中立 偏黃
係光譜入面靠黃個邊

有事就波台手足，冇事就波台狗

其實對熱狗真係無咩特別感覺 我又唔需要屌任何一個人或者任何一個派別黎刷存在感
但唔狙擊藍絲就點講都唔通

呢啲人係見人講人話，明知你咩立場梗係話自己中立

係
呢個時勢一係黃就係藍
一係黑一係白，唔會有綠色同灰色

14年已經比左機會你班香港人做綠色
19年，你地唔會有機會

香港只可以有黃同藍

我都唔知dislike會唔會推左佢地段片，有朋友話唔會但有巴打話會所以我都dislike埋先

銘仔fan屎係咁上下質素，不意外

達哥撐罷工嗰陣成班咪又係扮睇唔到

幾時同你自己人呀

藍絲唔撚見有咁多追擊po
一個連登仔認為嘅偽黃就搞到咁大
屌你藍絲真係指撚住我地黎笑
一日到黑就捉鬼 分邊個偽黃
有乜撚用啊
專心狙擊藍絲好過啦

經過721 831
真正既中立 只能夠係「關我撚事，兩邊死晒佢最好」果種人
其他唔表態都一定係藍扮唔藍

想知時事台軍隊有幾多人？總統係邊個？

贏左！！！！

兒登一向非黃即藍，容不下其顏色強迫其他人跟你個套，要人做埋啲唔係發自內心嘅表面野就係黃之前去吉野家影人先好笑

達哥係黃定藍

冇人否定過Billy Smith係黃，佢地都有表過態
而家問題係lmk一個人ig嘅回應，令到件事變得更差佢喺依個時候仲答到模凌兩可成個中立撚咁先係屌鳩佢嘅主因

佢唔係唔知，係想用歪理去屌啲杯葛佢嘅人
銘仔常用手段

班小朋友

如果你話佢目的係唔想流失啲黃絲觀眾
佢要扮黃
咁佢唔洗出果段片啦
要扮黃容咩易姐

我明你意思，咁總結係大家可以繼續睇男人etv？但我都係唔會睇sorry。

對曱甴來講冇分別

達哥表咗態大半年兒登仔咪又係照狙擊佢，對住黃子華就成隻狗咁話做大個黃圈，對住其他好恰嘅就日日狙擊

佢唔係扮黃所以係真黃？定唔係扮黃所以係真藍？

岩岩睇佢地睇片自白又覺得smith 講得幾到point
佢兩個黃又點會同到個藍既合作

應該未至於藍 但可能冷感

成日分顏色
咁不如唔好住公屋同居屋

男人etv黃架

如果我係藍絲今晚一定好開心

果咋垃圾當過家老鼠咁處置 unfollow咗就算
最重要係果啲開live真係講政治嘅藍絲

同時做咪得 點解講到偽黃唔批判得？偽黃危險性比藍仲大

我都唔覺得佢係藍嘅，但係佢而家仲中立咁係好令人反感或者對我個人黎講係

如果有人同時反黃子華同達哥嘅我冇意見
但如果有人反達但又話撐子華仲話要搞大黃圈
咁真係double standard得好撚緊要

未必係黃到發金 但係一定唔係藍
佢地好多條片尾到都有隱晦咁鼓勵香港人

唔好孤立自己

無興趣想知
唔好阻著個熱門

講咗好耐啦 班5毛帶哂風向
除咗杜生咁行出嚟表態之外果啲就當藍
屈得就屈 點解？想spin你地注意呀嘛
達哥果次公關係柒架啦
但跟本冇需要不斷追擊
表態咪撐 冇表態咪照舊
藍嘅咪收佢皮
咁簡單嘅道理 好多小朋友重係唔清楚
講咗好多次 有時間
去twiter youtuber

黃

你做乜尻呀？

我覺得佢哋諗與其話自己黃不如行動證明
自己出片話自己黃都幾柒件事

唔關錢銀事

老實講，佢扮黃定扮藍唔評論，但佢係離地係真蠢就肯定嘅，跳出來9up如同風頭火勢加火水，follow 佢都顯得自己低智

人地剛剛拍左片澄清返表左態了，咁講野應該唔會再有廣告接，唔知連衛兵救唔救到佢地

如果係扮黃嘅話 的的確確係比更知係藍更值得狙擊喎
當然要搞清楚有無意圖扮黃過

垃圾點識得答啊，擺明打手一個

佢條片EE哦哦柒完一輪之後del撚埋啦
一個人理虧又要講違心說話咪講到1999咁

簡單啲講啦佢咁撚鐘意講人生大道理，又講脫歐
點解香港嘅事唔表態？因為奶共囉，奶得共就預左俾香港人杯，佢除左你呢挺小學雞仲有咩人睇丫

其實唔睇唔支持就算
冇必要人日日去追擊煮死etv

佢最多咪淡黃 點解要放佢落藍絲到？

唔撚覺得條友稱得上同路人 但同意應該專注於report KOL100同支持黃channel

其實我唔識佢哋

不過我咪講咗覺得係偽黃咪試吓拎出嚟比人睇吓係咪真偽黃囉
真係偽黃囉咪叫人唔好睇囉
而家分心力去搞呢啲偽黃把撚咩

啱啱出面先睇完個po話好多人都食咗黃標demonetized
黃標咗會限制流量上唔到熱門唔會推比人睇
^真係咁嘅話一係就唔好分先後偽黃真藍一齊搞，一係就搞撚到啲藍嘅死哂
開新ac趁佢未做得番又繼續搞到佢胎死腹中
屌你搞偽黃先真係兩頭唔到岸

呢個post係咪有一半人係打手？

我冇呀係咁追擊eeetv呀

根本表咗態就冇需要再狙擊，哪怕條友扮黃，只要佢做既野有利我哋宣傳到黃絲嘅理念，咁點解唔侵埋佢做黃絲一份子，到佢有一日唔扮黃走去撐警先狙擊咪得，都唔知連登仔set到黃絲條線咁高為乜

原諒達哥了

kol100有乜撚用, 咁得閒搞下藍色感染圈好過

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

子華原來黃到發金，唔怪得連登仔又送咗三千萬比黃絲華洗買樓

警察都係打份工姐

解釋多少少比你聲
唔撐黃就係藍就一撚定係

ming jai 呢條友我就當撚左佢係藍
呢個時勢仲開live 講係唔係aggressive

男人etv 個李萬璣係呢個時勢仲係同大家講：大家做野唔好衝動，要顧雙方感受
屌，林鄭建制由6月開始講，去到今時今日呢條友講係到講呢翻說話，講係唔係人？

佢40萬follower冇咗10萬啊佢仲唔驚啊

戇鳩連登仔係嫌自己唔夠多敵人呀
本來都唔撚係你敵人嘅 因為佢唔出聲或者唔撚夠黃
佢就係藍 即刻要攞出嚟批鬥
真藍嘅都冇咁落力去攻擊 偽黃或唔夠黃嘅就要打到佢冚家剷
依家係鬥黃遊戲 革命唔需要勇武
只需要大量網上打手 每日攻擊唔夠黃嘅人
連登仔最惡 連登大軍 在家打字養生

達哥唔清楚fans鐘意佢啲乜，迎合唔到fans期望，自然會有咁嘅結果，觀眾可以支持你上位，自然可以屌返你落地底。你試想像當初畀佢嘅支持就係手上嘅選票，好不容易送佢入區議會，佢不作為連口號都唔敢嗌，咪聽屌囉

講開講埋，同樣道理民主黨公民黨做啲賣港動作，咪聽屌囉，呼籲大家咪撚再用不割席不分化幫佢哋護航

佢其實一直ig有表態
不過冇話拍段片出黎
黃子華有表過態?
大把藍絲youtuber比佢更值得搞
托哥?果個咩9多士?
你地唔上佢地youtube屌7佢?
連登仔淨係識內鬥
真藍唔出聲果D就放生

你讀完小學未？

點比帛金你要問返螟囝
套返你個講法，你冧個人佢瀨屎你都同佢毒龍㗎啦

成日ig屌黑警又叫人罷工都叫轉軚

香港今時今日無中立，中立係左膠係100%敵人

大量手足係黑警個子女，都企到最前線而且已經被捕判刑，你同我講你係中立？？？

你有乜野利益關係大得過血緣關係，中立?？人地做仔女都唔選擇中立，你呢班銀幕乞衣學人講中立？？？出來答我啦屌你老母！！

我係咪要拍手

問題係唔認自己係藍

六月份的連登仔：

有point就講啦

因為根本唔係

佢同手足割蓆喎，又話不分不割？

兒登呢度唔使太認真，呢度大部份都係戇鳩仔，冇乜腦兼欠缺基本分析能力明明係Fake new都仲可以喺度share,仲要話fc咗。仲要一大堆鍵盤戰士，齋講唔做上網就凶狠，現實就碌撚所以一定係秉承住「女一定等於係臭雞」呢種道理。仲要你睇吓有啲自爆post,大部份個樣都係甩皮甩骨就知質素有幾高

呢個真⋯

其他半身中立既唔多講
但達狗因為撐抗爭屌黑驚先起到家 依食左人民幣之後唔敢出聲就抵屌

將兒登仔最叻就係屌左膠，屌泛民，屌中立

你有做過統計？？咩叫大部分？數據呢？？？

個個連登大將軍
搞革命靠晒佢地

冇錯啊 ！！！！！！

冷血youtuber！！！！！

之前有人開post冒認係被強姦女手足
大把人推

兒登仔係咁上下架啦
唔係諗住夠連衛兵講呀

答我啦垃圾

同意要加大力度狙擊藍
但係唔代表要容忍埋中立偽黃
兩樣野冇衝突

黃子華你又知我有撐？
你又知我冇屌托哥？
不過銘仔我就一定追撚住屌
乜撚野叫內鬥呀？
幾時係同路人呀？
IG表過乜野態呀？
有冇圖呀？
睇過？
我話柒婆私人ig 有表態都得啦？

除左啲冇腦弱智仔，邊個會得閒睇銘仔個ig呀？

我都贊成大家應該追擊藍絲KOL先
大家可唔可以齊心啲
唉

睇開男人etv 講啲野都幾黃架喎

唔好咁on9
我自己一早已經睇緊男人etv
經常叫朋友睇
當我今日發現佢地講咁啲咁嘅說話嘅時候
我就唔會再睇lmk呢條垃圾

自己睇返啲 帶風向、fake new、內容農場.....甚至啲自爆post仲成日推撚埋啲唔撚係真嘅嘢上熱門，P牌啱啱用連登正常唔會明

溝通唔到呀同你

淡黃

如果你係真心，真係去驗下智商好

原來網上表態先叫黃 唔怪得咁多冷氣軍師 全部網上打仗

仲要上咗熱門

好簡單一句 有人話自己黃有人唔話 點解要睇唔表態既人欠左你咩 你唔表態有人鍾意有人唔中意佢自己衡量後果啦。

打稻草人

點樣靠撐抗爭起家
雨傘之前已經多人睇嫁wo

只係講lmk呢條撚樣姐

唔係要幫佢洗底，只係覺得連登仔啲邏輯好怪。又要話人捐帛金，但又要覺得人哋係因為驚冇咗follower所以捐錢。

其實，如果佢係想靠捐錢嚟爭取返嗰10萬follower，咁點都唔會係特登捐尾數1蚊。

調返轉，如果佢係特登捐尾數1蚊，啫係佢都唔諗住靠捐錢嚟挽回嗰10萬嘅follower㗎啦

所以你呢個logic點都唔通

Lmk我覺得佢係左膠
但未至於藍

靠仇恨推動行動有乜問題，戰爭必須文宣，文宣唔一定要100%真實
藍絲文宣100%係假都大把市場
好心就唔好以為自己睇穿曬

大家都撐黃YouTuber 啲自絲YouTuber就可以去食屎 唔洗刻意杯

文宣還文宣，同冒認係兩回事仲要藍絲係咁你就要咁？

睇完d reply，到底係邊個set個standard？
我老母有時食金拱門，但日日屌林奠同狗，721 831喊都pk，831去送花，咁到底係藍定黃？

大佬，做少樣野就俾人屌到話藍，咁我諗冚世界都冇撚貼文宣，200萬得0.5%係黃啦

究竟話人藍個啲有冇睇過佢地啲片
連登分化風氣真係旺盛

仲要靠假文宣推動行動，已經有唔少累死好多手足，上下前線你就會明，唔係攞住部機做下冷氣軍師就乜嘢都睇得到。

將軍澳單野又唔見咁落力

你同黑警有咩分別
咁就可以送d人去死

呢個戇鳩仔嚟咁撚樣都得講得出

你假設佢嘅行為有logic 本身都係冇logic

佢唔係要挽回返睇清楚佢嘅人
只係要用模凌兩可嘅語言偽術去fake啲仲睇緊佢，冇思考冇分析力嘅傻仔
「覺得佢雖然冇表態，但係講左一大堆野，好似又錯唔曬」
Which is 佢一直做緊嘅野

而唔敢表態就好簡單，因為要奶TVB，佢想入電視台做

咩人咁做 唔想畀黃色經濟圈壯大 好明顯

迖狗不了

達哥唔使藍，係仆街

唔好求其一句藍絲咁我地就咁當係回應
呢個係戰爭手段，100%fc係100%無可能，利用暫時性文宣推動大眾運動係必要方法，一二戰都大量運用團結國內抗戰意識，共產黨都係咁樣呃個江山返來，呢類手段日後只會繼續運用，點解？咪就係因為你，講緊你啊，靠你死得啦，背後大量巴打搵咗極大量抗爭方法，又要開post話比全世界知？

就算佢地全部藍，有班藍到發黑kol100唔追擊先？ 點解要先搞佢地，佢地唔支持黃ok fine，咁咪屌完深藍先到佢地，排下隊得唔得

我都開始信係對家請人做野
之前微辣同小薯茄都比人屌過

點都係狙擊左藍先
中立既唔好理就得

離地扮黃

其實明明之前一直都係講緊中立=藍，全世界冇人反對，點解今時今日個個轉曬汰嘅？
咁達哥mingjai都幾無辜下
尤其mingjai，嗰時全世界屌佢扮偏黃嘅中立係藍，完全冇一個post係幫佢。而家反而個個走去護航男人etv嘅所謂中立

上連登真係勿認真分化撚多到

男人etv幫藍店賣廣告唔計？ 有時唔係黃圈門檻set得高啊大佬 係佢哋連最低門檻都唔過 呢三位連最簡單光復香港都未撚講過 咁咪對其他真係黃嘅好唔公平 反而係你哋不斷宣傳真係黃嘅youtuber好過呢三位啦

mingjai最大問題唔係藍/黃
係跳離跳去 做d野又離地到仆街

事實係依樣野唔洗咁樣狙擊
不過應該有人同達哥/mingjai有私人恩怨

做偽人最緊要識marketing
講事實咁難聽會比人當5毛 5乞衣
出嚟話蝕咗層樓喊苦喊忽就可以搏認同

無人想理呢啲牆頭草

有黑警你唔去殺左先，喺度批鬥手足

唔好撚拎 ww 1 2比，性質完全唔同。ww 嗰啲係有得打，我哋呢啲淨係手足俾人禁住黎打，靠你啲假文宣累死咁多手足，你救得返？？ww嗰啲有槍，你有？搵埋啲根本冇得比嘅嘢來講，嘥氣。依家啲勇武越拉越少，靠你啲假文宣推人出去係咁俾人拉，最後都係死。

同埋我想問究竟冒認俾人強姦嘅手足點解會係文宣？

偷換概念

如果最低要求係要講光復香港
咁應該得返好少黃youtuber

打淺黃最撚叻，打藍絲就鵪春咁

都係嗰句 我唔覺得呢三位係藍 但佢哋連最低黃圈門檻都唔過 所以最佳方法係狙擊嘅轉返狙擊藍圈 撐嘅轉返撐真黃圈 呢三位無視佢就搞撚掂

呢三位除咗etv係咁二提過之外 其他直頭係平衡時空喎大佬 預期幫呢三位兜 不如真係壯大喺黃圈入面嘅youtube好過啦

連衛兵批鬥少一日 個玻璃心就會碎

認同
再狙擊佢哋只會搞臭自己個朵

佢地有人由6月9號上過街

咁撚樣都唔係黃？

咁得閒搞佢地都唔推真黃channel
連衛兵

如果香港人對政治人物 特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話 香港一早光復左
講句野就追殺到人要工都無埋 但立法會關鍵一席投白票果d人就無人理 無人追斬

駁唔到 連登暗號係「我係黃，唔好分化」
講左就做乜戇鳩野都得

幫藍店賣廣告喎 加埋個色盲李萬磯 話係黃真係有少少講唔通 黃圈有其他youtuber好需要人撐 撐佢哋好過

首先我唔知冒認個單係乜野動機，亦唔想好似你咁膚淺用一單兩單事情去污名化成件事，你既層次好低

其次係你將結果直接同動機掛鉤，咁樣點抗爭？？次次出來贏到開巷先係策略？？咁把閉就即刻度條必贏既橋出來啦

而家就係戰爭，有時間就Google下戰爭時期文宣方法，唔好講到自己成個軍師咁但係一d料都無

屌！唔記得兒登有500個五毛！

同意狙擊佢哋都冇咩意思 推真黃channel好過幫佢哋make noise

首先我唔知冒認個單係乜野動機，亦唔想好似你咁膚淺用一單兩單事情去污名化成件事，層次好低

其次係你將一個運動其中一個結果直接同成個運動既動機掛鉤，咁樣點抗爭？次次出來贏到開巷先係策略？咁把閉就即刻度條必贏既橋出來啦

而家就係戰爭，有時間就Google下戰爭時期文宣方法，唔好講到自己成個軍師咁但係一d料都無

小薯茄都無係自己d 片表過態，得d 好隱晦既片，live又唔跟chat room 要求唱榮光，但佢旗下既演員都親身上街又story po文宣，根據連登準則呢個channel 連黃都唔算係

微辣演員支持香港人上街，三罷時唔出po，因為佢係澳門奶共，所以根據連登準則都唔會係同路人

假文宣有咩問題，我地冷氣軍師最緊要夠煽情水到人出去就得，你死你事

Sorry我唔係軍師，我只係每次發夢都上前線，睇事實，唔似你啲垃圾得個講。

你自己分清楚咩叫戰爭同抗爭，你老味法國黃背心大出坦克車都未撚夠膽叫自己做戰爭。我哋有冇槍啊柒頭，有冇坦克車呀白癡，乜撚都冇呀。依家係單方面俾人打到仆街，俾人拉撚晒，戰爭嘅話一早唔撚驚啦，殺撚埋對面都得啦柒頭。你就真係得個講乜料都冇，分分鐘打又唔夠打，見到克警即刻掉頭走。

達哥派口罩係達狗

泛民派口罩去廢老重災區警察宿舍
吸納民意 俾次機會 大家兄弟爬山

成名前, 賺到人民幣前咁多反共言論, 今時今日就變左中立?
又要靠香港人搵食, 又想要人民幣咪企中立囉

冇錯

是但講兩句已經跳一隻出黎吠
真係有乜好期待啫
藍又唔打
剩係識日日講邊個係偽黃 邊個係真黃
然後又要訂一大堆標準
藍屍壯大又唔理
你玩你啦

Push

喺6月19號戈陣男人eeetev就出片講過
可能lmk佢嘅表現同回應都令大家有少少失望

但大家話成個eeetv有問題 我就不敢苟同
希望大家冷靜下 唔好輕易就屌走一班同路嘅手足
好多嘢都係 不完美 但可接受 喺6月19號睇到佢地條片
我就好肯定佢地一定係同路人 大家意見唔同唔緊要
最緊要係同一個方向-都係用緊自己方法想香港好
唔好內訌 俾班mon post狗有機可乘搞分化

推 兒登成熟啲啦

乜冇job接到要派班打手出黎洗白?

Agger 明明可以贏得更多

又未至於會同情，
但社會上有咁多人值得去狙擊，
點解係都淨係要狙擊埋依D對我地冇太大影響嘅人?
根本就係成撚個連登大部份人都小學雞到無論，
成日就想睇人仆街最開心，正經野唔撚做睇成個熱門都係D花生PO就知連登質素如何，
真係唔可以唔同意隻狗講果句，靠你地搞革命真係死撚得

飯民派口罩派差佬冇人屌走去屌個三唔識柒嘅youtuber

推行動post好過喇

屌你老母 死迖狗

大部分人都係一沉百踩

認同其中一個巴打講 政見係政見 良知係良知
但係更加重要係一樣野 人品還人品
三樣嘢唔可以撈埋嚟講
就算係黄嘅佢都可以係賤格佢都可以冇道德底線佢都可以係一個溝好多女嘅賤男
唔係黃絲就等於做所有事都係正確 唔係藍絲就等於做所有事都係錯
就好似黃藍餐廳一樣 唔係黃就等於好食好衞生好服務 唔係藍就等於難食
而呢一樣野好多人都係起碼一個禮拜之後先發現得到
其實好多人 尤其是連登呢一個年輕族群嘅人都好容易俾人帶着風向走 話佢係黃係藍 所以我哋就要支持就要杯葛
所以我哋唔可以用政見去綁架一個人
呢一件事其實係比大家知道去反思究竟黃同藍嘅定義係點樣
而係依啲人係黃或藍對於呢個社會 對於呢一場運動又有乜嘢影響
你地話Smith同Billy有機會都係藍 又話有接百老匯job
其實大家所想嘅黃色經濟圈係乜嘢呢 個準則又有幾高呢
佢偽黃 其實對於我哋又有啲乜嘢損傷呢
冇錯你可以去批判佢 但係唔需要搞死佢
有生意上嘅考量係正常
我唔知佢哋屋企背景係點樣 但係唔係每個人都承受到係黃色經濟圈壯大之前嘅辛苦

我睇唔到究竟呢一件事 去搞死一個叫做多人睇嘅Channel 叫做有講過有提及時事嘅Channel 對於壯大黃色經濟圈有啲乜嘢好處

如果我哋每一個人都要驗屍咁驗 其實又有邊個人真係完全符合深黃嘅標準 真係各位連登仔都上過前線？

大家一定要諗下當初講過嘅不分化不割蓆係乜嘢
真係唔想見到過咗成年之後 我哋都係還原基本步
然後俾人㩒住黎打

再退一步 討論呢啲嘢有意思咩
不如大家做多少少俾多啲時間去入公會 上twitter 做文宣
上tg grp睇task

再講多少少 見到而家咁 真係覺得好似見到文革咁 個個都要批判 個個咁辛苦 其實唔係為咗唔再做返中國人啲衰嘢咩
但係到頭來大家好似變咗自己最討厭嗰種人

現實啲講句，mingjai話晒都有做過實事，捐咗10萬俾星火。你可以話佢on9捐多1蚊，但係佢有捐錢係不爭嘅事實，而且數目都唔少。

佢捐多1蚊係同星火對數
不過連登仔係鐘意屈人做帛金
之後再捐多10萬都救唔返

有班人真係最鐘意批鬥d達哥之類

拿 唔好將達哥 同ming仔 撈埋一齊黎講

一個好明顯係呢個moment 錢對佢黎講好緊要既黃絲 唔可以得失哂d 廣告商 所以死都唔出聲 （聽講供緊樓？）

另一個係真係藍絲黎

迖狗死全家

所以重點係：吸納中立撚，啟蒙佢哋思想，拉攏佢哋，唔好益藍絲；而唔係一腳踢去對家

香港大撚把港豬中立撚，780萬人得300萬人投票，有300-400萬係中立撚，想贏中共就不拉攏班中立撚

只要唔係藍絲，就應該吸納，要孤單對家，唔係孤立自己

邊個唔出聲？

係佢未比人屌到佢post"一直關注事件" 之前 佢真係一直冇出過聲

出咗聲大半年連登仔咪又係照屌佢達狗狙擊大半年
其實大把黃店黃絲都係721先中立轉黃，唔通全部遲過6月9先表態嘅都係偽黃要批鬥咩

其實我覺得ming9根本係藍唔係扮黃
睇到條財路仆直先轉扮黃 點知穿撚咗煲

push

迖狗問題係虛偽
一單野睇哂佢真面目
平時形象係扮出嚟
佢係無藍絲咁值得狙擊嘅
不過佢比人屌同無哂fans我幾開心

係良知呀，根本唔係黃藍問題
唔通呢個時候仲話掟磚唔岩咩
各打50大板好無？
今日有人質疑佢黃藍
他日有人叫佢拍武漢加油就唔到佢唔表態啦

不過佢地世界仔嚟
搵到錢安得心洗咪得囉
政治自然搵上佢哋到

淨係屌一個

利申：上年其中一個遊行見過Smith

男人etv畀人拉落水，擺明KOL100做梗嘢啦

連登仔：唔關事嘅 post 就咪撚霸住個熱門，拉！

幾多泛民議員扮黃又唔見連登仔出聲 ....

連登一直都係咁垃圾 但佢地未明自己咁好on9

佢地Expect 達哥可以做更多
唔好唔記得，以前達哥既光環係用盜版window都拆得掂既公關大師
而家係抬得越高，變返凡人果下就出事

btw 我唔係話達哥係藍

中立=垃圾

秒

咩叫偽黃先 淺黃唔撚係黃？ 唔好咁理想主義啦 唔撚洗揾食咩

我覺得咁
達哥同男人etv冇乜野
但mingjai真係好撚難頂

我覺得mingjai點都博唔到
但達哥同男人etv我真係唔知佢地做錯乜